一人一個中國對世界嘅影響

冇左中國，武漢肺炎就不存在，未來三年就唔會因為中國武漢肺炎而全球經濟大倒退

唔係武肺引致大衰退

而係封城引致大衰退